（突發）中共文革式「上山下鄉」政策正式推出

【7x24小时】中共中央办公厅印发《关于鼓励引导人才向艰苦边远地区和基层一线流动的意见》。（新华社）